又傾乜嘢伍公子呀你班垃圾

524 527 post無人理，一㩒入嚟成頁都係伍公子，你班人想點撚樣呀

洗版囉，想點

乜公子人氣下跌

pr公司要炒返熱佢